各位曲狗係咩支持你繼續做曲狗 ?

起完貨都冇個種好似將個模型砌好上色扮靚再欣賞既成就感。

人工

窮